咁鍾意落閘不如搵紅毛泥封咗佢

好主意

雲石膠？？

但係佢地有後門
要搞搞後門先